{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005407",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3012286",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영동 32일"
    },
    "text": "サービスする宿泊施設は総客室数が31室あります。韓国語の他にも様々な言語で案内サポートができます。フロントではヤノルジャ会員とおっしゃっていただければ会員特典を受けることができます。会員特典は提携店の内規に従って適用されます。スタッフが親切で、様々な便益施設が充実しており、アクセスも良いです。全般的に宿泊経験が悪くありませんでした。価格もリーズナブルで清潔状態も良いです。ただし、いくつかの利用レビューでは不便な点が言及されました。宿泊施設の全客室には空気清浄機が設置されており、200本以上の映画を無料で鑑賞できるサービスも提供しています。プレミアム準特室には無重力プレミアムマッサージチェアもご利用いただけます。また、VIPclass特室にはビジネス客のためのツインベッドが提供されており、安らかな睡眠をとることができます。ただし、このような便益施設はその客室に適用されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "総客室数は何室ですか？",
            "answer": "総客室数は31室あります。"
        },
        {
            "question": "どのような言語で案内サポートができますか？",
            "answer": "韓国語の他にも様々な言語で案内サポートができます。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ会員特典を受けるにはどうすればいいですか？",
            "answer": "フロントではヤノルジャ会員とおっしゃっていただければ会員特典を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "会員特典はどのように適用されますか？",
            "answer": "会員特典は提携店の内規に従って適用されます。"
        },
        {
            "question": "スタッフはどのような対応をしてくれますか？",
            "answer": "スタッフが親切で、様々な便益施設が充実しており、アクセスも良いです。"
        },
        {
            "question": "宿泊経験はどうでしたか？",
            "answer": "全般的に宿泊経験が悪くありませんでした。"
        },
        {
            "question": "価格や清潔状態はどうですか？",
            "answer": "価格もリーズナブルで清潔状態も良いです。"
        },
        {
            "question": "不便な点はありましたか？",
            "answer": "いくつかの利用レビューでは不便な点が言及されました。"
        },
        {
            "question": "全客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "宿泊施設の全客室には空気清浄機が設置されており、200本以上の映画を無料で鑑賞できるサービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "プレミアム準特室にはどんな特典がありますか？",
            "answer": "プレミアム準特室には無重力プレミアムマッサージチェアもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "VIPclass特室にはどのようなベッドが提供されていますか？",
            "answer": "VIPclass特室にはビジネス客のためのツインベッドが提供されており、安らかな睡眠をとることができます。"
        },
        {
            "question": "便益施設はどの客室に適用されますか？",
            "answer": "このような便益施設はその客室に適用されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 286,
        "QA": 434
    }
}